先唔講割唔割, 今次機場柒到甩碌!!

已經確定前線太唔冷靜

麻煩後幾排既幫手拉住佢地!!!!!

我係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過
你地班撚樣 少少野都割又分化

派只共狗比你地你地完好無缺放走佢 仲要比人影哂先放人 多謝哂呀

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

不分化，不割蓆，不篤灰！！！

大家思考一下，為何我們要阻礙旅客登機、跟他們推撞？

我們需要外國的支持！讓外國給中國施壓！

而不是令外國人對我們反感！！

不排除有黑警又假扮示威者搞事、帶頭阻礙旅客，請大家冷靜判斷！不要被影響！

停飛是機場的決定，阻礙旅客則是我們不對。如果身邊有人阻礙旅客，請勸他們不要影響旅客活動。

強烈反對人肉方式阻所有旅客上機
但係捉到支那公安嘅話唔該打多幾下

幾百隻鬼喺度煽動 好難冷靜

搞事既都係黑警做臥底
扮示威者搞事去抹黑手足

真係過左火 失哂控 條金毛想點撚樣啊

我覺得實有啲前線情緒激動 但係有啲分明係煽動情緒

推

未夠完美 下次做好d！

警世文 機場一戰之我見

我地唔靠外國靠自己？攬炒巴登報無？共和黨無？人權法無？侵侵無？澳洲無？聯合國無？人權組織無？如果無外國 一早派軍隊殺撚哂我地啦 我地個焦土係要靠外國架？無外國制裁我地一早死撚哂啦 咪撚咁低能啦 你依家咁做未又係搞9旅客想等外國出聲，但咁搞無人會想幫我地 我想贏呀，唔想發左二個月夢白費呀屌

咁你依家去夾住班旅客，唔俾佢地走，直至外國肯幫拖，咁你照下鏡，果一刻你係香港人，定係變成一個暴徒？你真係覺得咁樣對個運動有幫助？平心而論，我唔該您跳出深黃框框用普通入角度去睇呢件事，外國唔係深黃，我地一直係自己個框框去睇，好難贏，我地要多角度思考，去就自己爭取最大既勝算

依家係林鄭擺到明放人入機場帶頭搞事 想抹黑我地 點解我地要中計... 我知我地點都唔割 我都係 但對個運動毫無利益 外國知道既資訊無我地自己人咁清楚 佢地只會覺得我地係搞事 你係機場衝，除左肉酸有乜撚野用，記唔記得點解我地去機場？係因為想宣揚我地個情況係全世界旅客知，我問你，我地依家似乜野？？？我地依家就係肉撚酸，連旅客都反感，咁我地當初去機場為乜呀？

借問聲 咁樣連全世界遊客都對我地反感 我地仲係咪當初既香港人 為自由去爭取？咁樣橫蠻無理法只會令我地立場惡化，對我地既抗爭有咩幫助？機管局自己取消航班我地先叫有用，咁樣自己阻人上機 有咩意義？機管局會因為你阻住果幾個遊客而取消航班？個遊客未無辜硬食哂，再加傳媒抹黑，我地未輸哂囉 ，依家搞到我地變到神憎鬼厭咁 仲點樣贏 ?醒下啦，唔好俾憤怒沖昏頭腦，我地係要贏，唔係要發洩，咁搞對件事無幫助，琴日機管局警察咁搞，世界矛頭直指政府，但今日呢？直接我地呀，理智呀手足,我地要贏!!!!!!放下仇恨，智取，唔好俾林鄭得逞...機場戰線應該係繼續文宣和你飛好嗎， 不分化不割席，但真係想贏，唔想一子錯滿盤階落索

記住我地香港人係點

金毛未必係自己人

其實，頭先成日衝出去揼大陸佬嗰啲都係公安或港公安喬裝㗎? 苦肉計?

如果唔係，唔該你班勇武出嚟道歉話自己衰左，你地十零友唔用腦衰衝動到國際輿論大逆轉啦

我係唔會割，不過如果唔係狗做，你地今次係太衝動，要成日記住，即使幾嬲幾有道理，你所做嘅嘢係全球直播出去，諗下你做每一個動作都可以令場運失去好多支持，所以，要冷靜，用腦， be water, be smart

唔割又係到話人做錯 咁乜撚野叫唔割呀

唔割都唔係唔檢討㗎
咁勇武係咪割和理非？
唔割唔係認同晒佢所有嘢
覺得唔好唔啱咪攞出嚟講囉
討論下無壞
唔好情感勒索人啦

咁乜撚叫核彈都唔割呀?
就係就算你唔支持 都唔好逼人跟你果套
而家人地用自己果套你又屌
咁唔好撚再講核彈都唔割啦
衰撚過對家

唔重要啦 唔好再開呢D POST
我地一定要目標一致 打倒邪惡港共政權
香港人加油！！！！！